沙田唯一選贏嗰個民建聯點算？

嚟緊4年開會要一條友對住40個民主派
俾我係佢都唔想撈

齋坐逗人工算

做得民建聯
一定面皮成尺厚
有咩怕

可以點完名就走。

破處

洗定菊花

沙田都有1席鄉議局控制的當然議席, 所以唔會悶既

退黨 扮中立

應該會搵唔到佢了

1:40
日日比人撚

兩個合作拉布

我反而想知黃大仙會點開會
歷史上從未試過

金大仙

根本唔會去開會

其實未必一定係好事
有可能因為一啲事令區內陣營分裂
不過呢個就係「民主」